發現facebook有個親中歪理page

左剪右剪已經一大堆廢老弱智信到十足十

HKG報咁撚出名都唔識 ？

Sor, 真係唔識呢啲垃圾報

你真係冇改錯名

講到呢啲垃圾報真係好出名咁

入面超級無敵多3毛

又真係出名呀 周融搞 4年前佔中個期開始report左萬幾次都無事 可能唔夠多人re

咁我而家去report下

係啲垃圾費老費中 之中
HKG報真係旗艦嚟